// Question data
const questions = [
  {
    q: "At Wimbledon how many tennis courts are there?",
    options: ["25", "12", "38"],
    answer: "38",
    image: "images/question1.jpg",
    alt: "Aerial view of Wimbledon courts"
  },
  {
    q: "At Wimbledon which colour tennis ball did they use to use?",
    options: ["red", "green", "white"],
    answer: "white",
    image: "images/question2.jpg",
    alt: "Vintage white tennis balls used at Wimbledon"
  },
  {
    q: "Martina Navratilova won the Ladies' Singles competition how many times?",
    options: ["6 times", "5 times", "9 times"],
    answer: "9 times",
    image: "images/question3.jpg",
    alt: "Martina Navratilova holding a Wimbledon trophy"
  },
  {
    q: "How fast was Taylor Dent's 2010 record serve?",
    options: ["122mph", "115mph", "147mph"],
    answer: "147mph",
    alt: "Taylor Dent serving at Wimbledon"
  },
  {
    q: "What is the name of the camera system that checks ball placement?",
    options: ["Cyclops", "Hawkeye", "Ball machine"],
    answer: "Hawkeye",
    image: "images/question5.jpg",
    alt: "Hawkeye system in use at Wimbledon"
  },
  {
    q: "Which of these statements are false?",
    options: [
      "A. Rufus the hawk works at Wimbledon and other venues.",
      "B. Players must curtsey if Queen/Prince present.",
      "C. Serena Williams holds doubles aces record."
    ],
    answer: "C. Serena Williams holds doubles aces record.",
    image: "images/question6.jpg",
    alt: "Serena Williams playing at Wimbledon"
  },
  {
    q: "True or False: Wimbledon is the only Grand Slam with grass courts?",
    options: ["True", "False"],
    answer: "True",
    alt: "Wimbledon grass courts"
  },
  {
    q: "Who has won the most Gentleman's Singles titles (8 times)?",
    options: ["Andre Agassi", "Roger Federer", "Andy Murray"],
    answer: "Roger Federer",
    alt: "Roger Federer at Wimbledon"
  },
  {
    q: "Approximate number of visitors during Wimbledon?",
    options: ["55,000", "150,000", "500,000"],
    answer: "500,000",
    alt: "Crowd at Wimbledon"
  },
  {
    q: "What year was the first Wimbledon tournament?",
    options: ["1866", "1880", "1877"],
    answer: "1877",
    alt: "First Wimbledon tournament illustration"
  },
  {
    q: "What is the exact grass height?",
    options: ["8mm", "7mm", "5mm"],
    answer: "8mm",
    image: "images/question11.jpg",
    alt: "Close-up of Wimbledon grass"
  },
  {
    q: "The longest match lasted over 11 hours. Which year was this in?",
    options: ["2012", "2009", "2010"],
    answer: "2010",
    image: "images/question12.jpg",
    alt: "John Isner and Nicolas Mahut during their record-breaking match"
  },
  {
    q: "Which statement is NOT true?",
    options: [
      "A. Players wear white.",
      "B. Strawberries and cream served.",
      "C. Winners keep the original trophies."
    ],
    answer: "C. Winners keep the original trophies.",
    alt: "Wimbledon trophy presentation"
  }
];

